美國人最尊重有骨氣既人 仲要同美國獨立宣言一樣

繼續同美國議員傾

甚致靠美國 成立 臨時政府

係美國開完會 可以係香港實行法律

只要全民再簽個名 守美國法律

就好似 大清法律咁被人廢除。

獨立戰爭就係為自由而而戰
美國國父們明白我地
今日美國國會一樣明白我地

同意。正義唔怕多。

探一探美國口風是否支持香港獨立 當要動之而情

Don’t tread on me

Solomon叫臨時政府收皮